利記入4球都未有人鏟地, 蘇狗憑咩?

倒戈仲要鏟地慶祝,比人反cup真係柒到甩轆

你班疤仲講到主場就唔洗比尊重咁,真係抵輸

咁又真